有無巴絲而家喺韓國首爾

毒撚一個想去蒲又唔夠膽

毒撚就咪啦

準備出弘大

巴打，我都係一個人在首爾柒緊